男性下體問題

近依三個月唔知咩事成日扑扑下入去果時會突然軟左 由其位置唔岩既時候更加要好耐先硬得翻再入去
但係比人吹果時又無野好舒服好硬 反而插就好易軟
好耐之前都有發現過輕微精索靜脈曲漲 但都無咁既問題 之後三個月前有龜頭炎
不過我都覺得係工作壓力問題 攪到其實無咩性慾 叫雞都係貪新鮮想試新野 並唔係真係想出野
我應該點做？ 睇專科應該要睇咩科

簡單講病症就係扯到 都硬既 不過 插既話一位置唔岩呀 刺激少就好易軟
0
0

唔知點解有陣yahoo知識既味道

係咪你碌鳩太幼加上條女個閪太鬆

本身未聞到，比你講一講，就聞到浸味好勁